［玩命淘寶］淘鏡頭

玩命想試下國產鏡

邊一隻好

利申 用緊x-t2

大陸啲表情包 真係唔知想點

35mm 個支好
我都買左 都幾銳利
散景好好 色都靚
無後悔買

推介下，我都想試下

EOS M長插緊支Wesley 35 1.6 但綠圈

咁都玩命？衞斯理嗰支呢到都起碼又第二版玩到第三版啦喎

一早用過 當玩具玩下ok既

初出果陣200蚊支
咁平有大光圈玩冇嘢好講啦

我買左7公匠個支駁a6000，但變型幾勁
唔知係我整錯野定支鏡唔得

用緊，變形黑角基本上齊哂。
但又幾好玩

咩焦距嚟

25 1.8

wide 鏡邊有得慳